《水行俠》預售贏《復仇者3》《毒魔》

DC大作《水行俠》（Aquaman）下個月尾先喺北美地區開畫，但第一日嘅預售成績已經非常厲害，成績仲勁過Marvel今年嘅大作《復仇者聯盟3:無限之戰》（Avengers:Infinity War）首日預售紀錄，再贏埋另外兩部今年嘅大作《毒魔》（Venom）及《職業特工隊：叛逆之謎》（Mission:Impossible-Fallout）。有指因為粉絲對導演溫子仁相當有信心，所以先至有咁高期待。

另外，串流電視台Netflix亦公佈將於聖誕節25號當日，將《復仇者聯盟3:無限之戰》上架，等大家可以睇住英雄片過節。但因為Netflix同迪士尼嘅合約就快到期，而電視台亦無權再播映2019年嘅Marvel英雄片，因此《復仇者3》就好可能係Netflix最後一套嘅迪士尼Marvel電影。

J出血

DC狗

預售贏有咩用